1隻蚊到底要吸幾多啖先會飽?

耶穌真係正仆街嚟

is

呢個係神比你嘅考驗

俾蚊咬醒左，屌

耶老表示關注